有冇巴絲報咗今晚毅進數學入一入

廢人

弱智